停止悶燒民氣！當務之急佔領立會迫淋病談判

民氣已經由6月9燒到6月24，坦白講燒到7788
大家都留意到出尼既人愈尼愈少，因為大家都無明確目標，出到尼行行企企。阻到個稅務局、入境處又點？對個政府不痛不癢，大家無力感上升咁就唔會出尼。
依家點做？
留力，休息，再出擊。正所謂，夫戰，勇氣也，一鼓作氣，再而衰，三而竭。
依家就係要抖，再一鼓作氣，佔領立會，直擊要害，挾此作籌碼，迫令淋病答應訴求。
好喇，點攻？立會有防彈玻璃。
防彈玻璃都有弱點，就係邊位同角位，以「大鎚」連撃必可破之。
邊度攻？
煲底為公眾入口，攻入去到好難入到心臟地帶。
又有倒T形鐵欄，難攻。
公民廣場右邊有個議員入口，理論上可較易到達會議廳，又無倒t形鐵欄，地方寬闊，係個好地方
入到去之後點守？
立會又咁多雜物，拎尼塞哂所有門口通道, 包括停車場秘道避免敵方從內撃破。而且，敵方要強攻就係打巷戰，即係遂條巷，遂間房既爭奪戰。一旦佔領，極易防守。
幾時攻？好問題，最好係無人開會果陣
照依家個勢，無人開會果陣狗唔會特別注重防。

我地一定唔可以同政府打消耗戰，一定要一炮過。佔領立會，一可振奮士氣，二可迫令談判，以現行之方法r痕式抗爭，政府未殘，我地先累到殘。

入面一早佈晒防啦大佬

都話聽日唔佔得，要開會提否決議案